求救 有冇巴打知咩事

呢排用用下電腦個螢幕自己會進入睡眠模式 但係主機仲着緊 聽到game聲
要重新開機先着得翻個螢幕
有冇巴打知咩事

攰到訓著咗